連登仔其實不過如此

唔少連登仔念野咁非黑即白同偏激，其實係借住網絡世界發洩呀，定真係咁低水平？

現實世界唔出聲搵萬四日日打飛機

上網兇狠月入十萬中出即飛

Why not both